<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kubernetes on Jorge&#39;s notebook</title>
    <link>https://jorgesnotebook.com/es/tags/kubernetes/</link>
    <description>Recent content in Kubernetes on Jorge&#39;s notebook</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://jorgesnotebook.com/es/tags/kubernetes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Como configurar SOPS en Helmfile</title>
      <link>https://jorgesnotebook.com/es/posts/how-to-implement-sops-helmfile/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://jorgesnotebook.com/es/posts/how-to-implement-sops-helmfile/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Como veíamos por encima en nuestro anterior post sobre helmfile podemos tener un fichero en nuestro repo que este encriptado mediante sops y tener ahi las variables para usar en nuestra chart mediante Helmfile.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;qué-es-sops&#34;&gt;&#xA;  ¿Qué es Sops?&#xA;  &lt;a class=&#34;anchor&#34; href=&#34;#qu%c3%a9-es-sops&#34;&gt;#&lt;/a&gt;&#xA;&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Si nos vamos a si &#xA;  &lt;a href=&#34;https://github.com/mozilla/sops&#34;&gt;proyecto&lt;/a&gt; veremos que Mozilla define SOPS como un editor de archivos cifrados que admite los formatos YAML, JSON, ENV, INI y BINARY. Además de soportar el cifrado de estos mediante los cifrados AWS KMS, GCP KMS, Azure Key Vault y PGP.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Configurar tu kluster con Helmfile</title>
      <link>https://jorgesnotebook.com/es/posts/how-to-set-up-your-kluster-with-helmfle/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://jorgesnotebook.com/es/posts/how-to-set-up-your-kluster-with-helmfle/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Helmfile es una herramienta que te permite sacar más partido a Helm. Ya que si usas helmfile puedes implementar cualquier cantidad de helmcharts. Básicamente con helmfile declaras las helmcharts y les das los valores que tú quieres a cada una de las helm chart, helmfile creara el correspondiente deploy mediante helm para mandar a tu cluster todo lo que has definido en helmfile, claro esta puedes decirle a helmfile impleméntame solo este grupo de helmchart y de este grupo quiero implementarlas en esta secuencia.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
